點解同樣3070, 價錢差咁遠嘅??

唔係話400蚊美金咋咩??差咁遠嘅??
有冇專業人士答下咩分別??

同埋想問埋換3070 +火牛大概要幾錢合理??

公板同勁散熱OC版...

499 = 400?

香港不嬲10 算

代理食 ， 舖頭食 ， 炒家食

所以？？
3070加隻火牛大概咩價錢？

冇計數機?
650W牛預鬆D咪700蚊lol
rog 3070+貴牛=6700
最平我見過zatoc 3070賣 4300+450蚊牛咪4750到lol

牛冇一蚊一watt唔好掂

老柒講 幾何真係出事？
係一出事可以好大鑊 心裏面好似覺得有個計時炸彈咁
但係正路咪又係自動關機等

唔貪全模組平好多
我都係最大化個價差比樓主睇
一蚊一w的確係安全d
1 200買個安心都好

其他part死無問題
psu一死就仆街

我試過一開game就死機
不過開得番 冇事

幾舊水同成部機係唔值得
唔係山窮水盡到咁都唔好博
不過antec都ok
450有650w